人數呀！！係人數呀！！！！！

又係我，機場撚一個

今日大家都見到
我地大部分人都做到旅客裝，唔叫口號，唔帶gear同唔set roadblock
縱使啲狗逐架A車查，都感覺到佢地好撚捉蟲
所以係之後嘅機場行動，上面四個戰術都係有成效同必須keep

但係今日嘅行動依然有好大缺陷
我想係到檢討下

首先，最大嘅缺陷係
我地今日人數完全不足
經歷過812機場還眼嘅手足都知，個日係好撚多人
多到企都冇位企，巴士都上唔到
但係今日，基本上係所有A車都坐唔滿
機場快綫都冇乜人去搭
有人話，因為啲狗停晒E車，A車又逐架上去查，咁好驚，就唔出啦
或者，有人話，上次大散水，唔想再行公路幾個鐘，唔出黎啦。

我想講
有冇搞錯？乜宜家唔係抗爭緊咩？
如果連搭車都驚比人查同check id，咁你地究竟有冇做好為自由而戰嘅覺悟？
愈少人出黎，機場同巴士嘅手足就愈危險
今日冇出黎嘅人，對唔對得住之前被捕嘅手足？對唔對得住機場手足？
機場手足都係手足，唔係condom。

第二點就係，我個人認為
唔好再係東涌搭巴士去機場
雖然黑狗停晒E車
但仲有A車係可以由市區直接搭到機場巴士總站
東涌地勢實在係好不利，黨鐵一封東涌站就好撚大獲
你見佢地今日調派警力去東涌係好撚快
但機場唔同，佢地真係暫時都未敢係機場打鳩我地（黑警底線以後唔知）
如果有狗黎，我地堅持等巴士，堅持自己會走，有巴士就會走，千其唔好大散水行公路

都係個句，我講嘅可能都唔啱
大家一齊檢討

光復香港，時代革命
聽日美領見

推

[重開] 美國就快復會！！快啲推比外國人睇！！！

下次繼續努力